凍死

唉

凍死算

蕉清

Rip

出緊去睇戲

著3

Ok

睇咩

Mo事嘅

撚屌凍

咁都凍

你老味係被緊係唔凍 我札緊鐵

吓

要開飯架大佬

你好型

同你一齊捱

woowooo

幫我搬啲鐵上13樓

唔做嘢個個反省雨

下

Easy la

我都好凍

攬住我

hi

好熱

與神同行

唱完歌

好唔好睇

都有少少感人

靜laa

屋企唱

我諗住睇個漫畫！

on9

？？

想聽！

我愛你

俾錢聽

冇朋友

聽歌要俾錢是常識吧

但你唔陪我唱

好傷心

笑

請我

咩事了

咁冇得唔毒lu

要針啦
完全冇心機

冇錢請

好窮

lonely christmas

例如呢

聖誕唔記得左唱

好耐冇見

番工啦

星期一先番

睇波bye

唔唱lu
屋企人要訓

但有乜好做

不打丁了
哥射的是寂寞

你笑好可愛

有咩game好玩

咁冇野可以做lu

召喚雪雪

點解唔召喚我

唔訓

你訓未

你不嬲都係到

咁我走

咁一齊唔訓

傷心... 走先

做咩

唱幾句嚟聽下先

識欣賞

簡子

整咗曲奇

想食

好味架

攬住禾

隊草未

你好暖

熱

死哂?

係

人？

搞錯呀... 復活ok?

未到復活節

都可以復活住先

有冇復活卡